差佬無一個無辜，密蘇里州警跪壓孕婦背部 民眾促警察局長下台

美國密蘇里州堪薩斯城警員上月30日在拘捕一名懷孕9個月的黑人婦女時，以膝跪壓其背部及臀部，觸發民怨。大批示威者周四（8日）到市政廳外請願，要求警察局長辭職，調撥50%警隊開支予黑人社區服務，警方無答允。

25歲斯托林斯（Deja Stallings）事發當晚捲入油站打鬥事件，警方到場拘捕涉事人士時，她試圖從警員身邊拉走疑犯而被捕。她周四向群眾表示，有男警當時以膝跪壓她的背部及臀部，更大幅度扭她的手臂。她情緒激動，稱每日以淚洗面，擔心胎兒受影響，女兒未出生就成為警暴受害者。

警方正檢視事件，反指是斯托林斯阻礙警員執行職務，企圖協助疑犯逃走。警方發言人貝奇納強調，局長不會辭職，亦不會公開涉事警員的身份，無警員受處分。示威者計劃留守市政廳外，直至當局回應訴求。

堪薩斯城的市議員指，警隊本年有2.72億美元（約21億港元）的開支預算，遠高於醫療﹑房屋及社區等部門。他們支持警隊進行改革，以改善市民的生活質素，會全力協助示威者達成訴求。

Dllm, 天下烏鴉一樣黑

外國遇到不公義既事 就會成班上街示威圍堵
香港遇到不公義既事
只會上網好嬲好嬲 就無左件事

仲有食黃店

第二日又返工

起底，原來樓主係pr，專貼分化post

拉